黑警阻止撓香港人保衛家園

真心痴撚線 傳咗入嚟攬住一齊死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

黑警只是奶共狗傀儡正苦既維穩工具
點會有思想

佢地毅進仔 冇野可以輸

佢地輸埋條命又唔拘喎

到時香港光復的一天
佢哋寧願吞槍自殺都唔要認輸